[仆街post] 點先可以hurt盡一個女仔

請出招

你又冇錢, 又唔靚仔, HURT條毛

成為佢最愛嘅人，不過睇你條垃圾都冇乜可能

飲酒時落安眠藥, 之後請人黎搞大佢, 話

用錢塞入佢個閪到

飲酒時落安眠藥, 之後請人黎搞大佢, 等佢生既以為係你個仔,

過幾年搵日去驗血驗dna先話佢出去同人滾比帽自己帶, 要同佢離婚, 人生

cp值問題姐
睇你想hurt到幾盡

叫佢煮飯，再將佢煮啲飯餸喺佢面前倒晒佢，剩係諗到都覺得hurt

影閃咭之後擺上連登

浪費食物正仆街